陳果新作《墮胎師》

12月放映5場，未有預告片

故事簡介

珍姐是家庭主婦，但最不可思議的卻是她還是一位黑市墮胎師，她的客人來自不同階層，有青年婦女，也有未成年少女。

剛滿十六歲的女兒Kiki向珍姐表態，希望到她十八歲時，珍姐可以將她擁有現住的房產改到Kiki名下。珍姐拒絕了，因為住屋在香港是民生最殘酷一環，寧與屋共存，不與親共眠是她的座右銘。不久，Kiki就離家出走，投靠長年住在深圳的離婚爸爸。

珍姐到學校找Kiki勸她回家，Kiki沒有理會。珍姐想到有一次，Kiki為了驅趕到家做墮胎的同齡女生，跟她吵了一場。珍姐說她是靠這個把Kiki養大成人，KiKi說這是在踐踏生命。於是珍姐不再做墮胎師，改行了，甚至還進了教會，為了女兒而改變。

一天，Kiki昏倒在街上。當她在醫院醒來時，她知道自己又回到珍姐身邊……這是改編自真實故事，絕不荒誕，還看似理所當然。這也許也是你的故事，如有巧合，絕不奇怪。

演員：白靈、伍詠詩、鄧月平、李玗蓁、鬼塚

[行動]和你踩！

鄧月平

監製：陳果、楊紫明
編劇：盛志民、陳果、林紀陶
級別：IIB
片長：116分鐘
出品及製作：Nicetop Independent Limited

餃子

poster咁似墜落花

大膽
雖然紅van後對陳果無乜感覺
但這部有點偏鋒

第一眼以為係達哥

紅VAN肯拍下集未

x2

x3

x4

x5

x6

x柒

X8

X9

新職業
陳果連登仔黎

嗰個口屌達哥
其實嗰個都仲掛住佢

有人拍下呢類偏鋒題材都好

又係白o

餃子前傳？

又師
我係唔睇膠戲師

陳果d戲令我好撚深刻
就係套紅van dllm拍套屎出黎
上金像獎就擺哂款咁
正廢老

你揾到投資比佢開？